
                      Película  francesa en clave de humor que quiere ofrecernos un entretenimiento de calidad, sin altisonancias, de principio a fin, pero no resulta lo que se esperaba, sobre todo, debido al buen arranque que tiene. Los hallazgos que realiza al principio se van diluyendo al multiplicarse el número de historias. Al final, todas se quedan un poco cojas y el conjunto se dibuja deslucido. Al tratar varias historias de cada uno de los personajes que aparecen, que ya son bastantes, sólo una destaca sobre la media. La mejor lograda: la del cura. Simpática, enternecedora. El resto, como ya he dicho, bastante mediocre, sobre todo si se compara con las películas a las que se refieren en su publicidad. Me quedo con la opinión crítica de periodista de Público que aparece en la ficha a esta película. Eso sí, los actores en general están bien, destacable el trabajo del protagonista.
        
            